講到我口都臭！set deadline 呀！

正經野一定又冇人推！

［置頂］816㩒美金！2000遮打花園集會要人！

818囉

和理非 你地主場 麻煩民陣又好 邊個 或者你地有統率力嘅都好
set一set deadline 如果真係想幫勇武儲子彈 有正當性嘅話 你一定要set deadline呀

NOW OR NEVER

push

818 set deadline
821 前正面回否則824升級